東張播撚完啲老鼠曱甴痴線婆未

你老母個個禮拜實有幾日食飯睇呢啲

咪係 警察又唔捉呢d痴線佬